落街踢波, 對方一個揸槍一個揸棍, 點打

落街踢波, 對方一個揸槍一個揸棍, 點打
球證都俾對面球員打
未掂到個波已經俾人造低
踢到禁區先發現個守門員搬緊龍門

當我想告發呢班球員先發現
屌球衣冇號碼

Var

屌 全部都係1號

告發咗先
講咗幾多次 告發咗球證先可以跟進